國師Steve Bannon 警告＜人權民主法＞唔撚係過硬

咪諗住靠哂美國

真係國師，唔係果個國師呀

推推推

今次有中文字幕架

最有效係超大型人數遊行
但談何容易....

咁POPO嘅標準流程點解決?
喬裝為示威者嘅POPO/甲由/雪豹 向POPO方向掟魔法
防暴/速龍衝出,亂咁射催淚彈,見人就卜,然後宣布係暴動

係唔係你派一隊人嚟觀察啊?

人地都話集中五大訴求再睇下之後引伸到咩發展 係班傻仔衝出黎7宣佈臨時政府宣言 根本未係時候

佢有一句講得好中：唔好過分自信係不成熟既時候做野

其實果個國師都係呢個方向，不過呢個口才好

香港盛產傻撚專做ON9野左膠野

曲線叫香港人再努力啲
收到

唔好當我失敗主義 入嚟睇睇先唔該

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

推

Steve Bannon 算係最早理香港果批美國政客
好似仲有個專門宣揚中國威脅論既遊說團體

係美國國師

真係未必過硬
所以14號集會好緊要

你唔攪18區未得囉

tui

push

正正政府唔想我地做。。。。就係再黎200萬人遊行

攪蛋糕分享會應該多人參加d